識得朋友做飲食youtuber,表面話自己好食就好食唔好食就唔好食，唔會收廣告費話啲唔好食野好食，其實係暗地裡收廣告費

因為佢平時真係好小心，太伏寧願唔收廣告費都唔做，就算收錢要中傷人哋間餐廳都會好小心，要真係有位佢入先肯收錢，所以真係呃到好多人，而且因為真係好似好公正咁，所以吸引咗好多人睇佢嘅youtube，而且餐廳呢樣野真係睇個人口味，好難有個標準，所以就算想入佢都好難，呢個youtuber真係賺到好多錢

下？

邊會唔收錢呀呢d人。

唔收錢，佢食屎呀？

有碗話碗?

樓主都係想引人咁諗
邊夠膽答你係定唔係

入黎係想同樓主講你個topic好撚累贅

佢講有幾間垃圾都真係垃圾黎

不過佢話好食既我都唔會去

係咪最近去咗半島食自助餐果個？

個個咩西dor 士擺明收錢
講到香港d 野幾咁貴同難食
大陸幾咁好食咁
又唔講下大陸食野幾咁dirty

依個就算數啦,一睇就知

所有youtuber KOL都係咁架啦，是常識吧

我覺得佢都幾踩金鐘萬豪酒店

r sponsor無踩佢
周釣報夢話我聽

呢個係青年民建聯嚟，
想香港後生仔多啲去支那消費，
加速融合

有段片竟然話大家樂海南雞飯好食
On9

2間比,又的確好過美心

樓主條煩膠都有人理

當睇飲食節目算啦，好多所謂放題我都覺得伏

有碗話碗講野好廢

例如?
我反而幾中意佢會講解多啲碟嘢背後嘅小知識
eg 牛雙連

樓主你敢推post都唔回覆上面,
擺明想引罵戰,
不過都估到係邊個既
我只係覺得某d 台愈想同其他人畫分界線,
其實咪又係五十步笑百步

識得朋友 = 9UP

咁佢介紹個幾間真係高質wor

入你老母就真
你都識講口味既野好個人，人地話好/唔好食關你撚事咩
又要眼紅，又無point， 收皮啦垃圾

你係咪果兩公婆

you dont say?

你咁講 真係明知佢收錢都睇得過喎
太伏收錢都唔推薦
唔伏收錢都唔踩佢

好撚過d乜柒新假期
伏撚到仆街 收左錢就照話好好食

好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食好食就好食唔好食就唔好食

使徒應該無

當基界種狗唔貼新聞嘅時候就會1999到極點

屌你老母
你現實係咪傻西黎？

2公婆

個兩公婆都唔知咩人會睇
食野jap jap 聲，咁既面口西口西面
講野好食呀，係呀係呀好食呀，好野味呀
我樓下飲茶找個廢老平時都係咁講野

識得識得 我都識講啦咁
完全冇point 引人起疑
然後個撚頭就會指哂去
某幾個講到明冇sponsor 既youtuber度
擺到明做鳩人啦你
收手啦樓主

我睇左兩次先明
可能小弟理解廢啦

咁點？人地點搵錢又關你事？

係就開名啦
打咁撚大段廢話

其實佢有幾間餐廳本身食過， 質素同佢評價差唔多， 因為唔係睇佐佢既片走去試， 而係之前已經食過， 所以覺得佢既評價算中肯既

評價都算係咁,冇人叫你信十足但都佔到伏唔伏,反而個咩西多一味吹捧大陸

幫樓主改下標題

識1個飲食youtuber,表面就話有讚有彈,冇收到廣告費,但其實暗中有收

傾計有FD話佢介紹好味既
難食都爆炸
以後都唔信佢

我覺得佢每一間都有讚有彈，唔係單一讚，感覺均真啲

咁究竟搵到幾多錢

識得個朋友做打手 表面上就話識得朋友同佢講其實就係收左錢唱衰人

講真有時侯係唔差做到雞滑

專介紹香港閪野貶低香港，另一方面就吹奏大陸嘅紅鳟西多士

西多3條友都唔使做野你就知啦

三間快餐奶茶大比拼

有碗話碗 有兩個main theme 好中我既既諗法

1. 出街食野比評價要結合埋價錢黎講
2. "正常" 係香港黎講 已經好難得 叫做食得過

唔好再推呢個post
樓主個目的相當可疑
個標題又on99咁

嗰兩公婆唔好唱衰人啦

之前單野fred個處理手法高個2公婆好多
睇得出明顯前者學歷高d

個個老女人一開聲都無興趣睇落去

睇總理閪吱的美食家好過喇。

依家又唔係咁講，第二輯真係唔好睇

我估第二輯做到咁係因為第一輯大部分都屌，好少推介，所以第二輯先介紹多啲正野。

邊個

讚嘅周圍都有得睇，寧願睇佢屌

咩野兩公婆？

都岩 睇佢屌係好舒服

大粒墨與煙屎牙

開完post 秒速講有碗話碗個位人兄 好似無再係到出現過了....

有冇名

首先，我唔係兩公婆，其次係，我個youtuber朋友係外國人唔係香港人，所以絕對唔係你哋所講嘅有碗話碗